一人N首口水舞嘅歌曲

浪花一朵朵

詞曲 任賢齊/陳慶祥(阿牛)

我要你陪著我 看著那海龜水中游
慢慢的爬在沙灘上 數著浪花一朵朵
你不要害怕 你不會寂寞
我會一直陪在你的左右 讓你樂悠悠

日子一天一天過 我們會慢慢長大
我不管你懂不懂我在唱什麼
我知道有一天 你 一定會愛上我
因為我覺得我真的很不錯

時光匆匆匆匆流走 也也也不回頭
美女變成老太婆

哎喲 那那那個時候 我我我我也也
已經變成糟老頭
啦啦... 我們一起手牽手
啦啦...數著浪花一朵朵

《應該分開嗎》

吓?

王馨平 生命有價

盡快將 憂愁眼睛
憂愁面孔 憂愁內心
拋棄吧
找回你的微笑嘴巴
一同和唱可以嗎
啦……
一同拍掌 全力讚賞
生存是有價

從哇哇一聲睜開眼睛看地球
從懂得緊握媽媽暖的手
到咿咿呀呀一聲兩聲仍唔夠
從爬爬行行然後曉得走

從揹起書包吸取知識不用愁
從你有佢有開始手牽手
到他朝開心傷心痛心
齊嘗透
人活著實在奇妙怎猜透

願你知生命實在亦是有些意外
不用徬徨迷途只須緊記
它有無窮色彩
它有無盡的愛
願憑著自信跨過障礙賽

最撚憎口水舞

why?

TT